var data = [
  {
    category: "Personajes",
    questions: [
      {
        points: 1,
        question: "¿Quiénes fueron los 12 discípulos?",
        answer:
          "Pedro, Andrés, Santiago (hijo de Zebedeo), Juan, Felipe, Bartolomé, Tomás, Mateo, Santiago (hijo de Alfeo), Tadeo, Simón el Zelote y Judas."
      },
      {
        points: 2,
        question:
          "¿Quién lo dijo? “Él no está aquí; porque Él ha resucitado “.",
        answer: "Un ángel."
      },
      {
        points: 3,
        question: "¿Qué discípulo era recaudador de impuestos?",
        answer: "Mateo."
      },
      {
        points: 4,
        question: "¿Cuánto tiempo estuvo muerto Lázaro?",
        answer: "Cuatro."
      }
    ]
  },
  {
    category: "Nombra el libro",
    questions: [
      {
        points: 1,
        question: "Nombra los libros que cuentan el nacimiento de Jesús.",
        answer: "Mateo y Marcos."
      },
      {
        points: 2,
        question: "¿Cual es el primer libro del Nuevo Testamento?",
        answer: "Mateo"
      },
      {
        points: 3,
        question: "¿Cual libro de la Biblia no menciona el nombre de Dios?",
        answer: "Ester."
      },
      {
        points: 4,
        question: "¿Cual es el libro con más capítulos en la Biblia?",
        answer: "Salmos"
      }
    ]
  },
  {
    category: "Objetos",
    questions: [
      {
        points: 1,
        question: "¿Qué fue lo segundo que envió Noé del arca?",
        answer: "Una paloma."
      },
      {
        points: 2,
        question: "¿Qué fruta comieron Adán y Eva?",
        answer: "No está especificado en la Biblia."
      },
      {
        points: 3,
        question: "¿Qué árbol maldijo Jesús?",
        answer: "Higuera."
      },
      {
        points: 4,
        question: "¿De qué madera hizo el arca Noé?",
        answer: "Gofer."
      }
    ]
  },
  {
    category: "Lugares",
    questions: [
      {
        points: 1,
        question: "¿Dónde recibió Moisés los Diez Mandamientos?",
        answer: "Monte Sinaí."
      },
      {
        points: 2,
        question: "¿Qué mar calmó Jesús?",
        answer: "El mar de Galilea."
      },
      {
        points: 3,
        question: "¿Dónde fue Jesús crucificado?",
        answer: "Gólgota."
      },
      {
        points: 4,
        question:
          "¿Qué ciudad se derrumbó después de que los Israelitas marcharon a su alrededor durante siete días?",
        answer: "Jericó (Josué 6:20)."
      }
    ]
  }
];
